PS4 Pro開唔到機，請指教

剛入手不足一星期，今日開左部機睇完Yotube一陣，就出返主畫面，跟住訓左幾個鐘。醒左見到部機熄左，諗住開黎玩，點知無畫面兼自動熄機，安全模式入到有畫面，重開都無無畫面兼自動熄機。跟住係安全模式下試過update，試過還原設定，試過格式化，都係敷衍我十幾秒後自動熄機，但又唔識自動開。係咪要去換機？

港行?

壞底板

係

唔係化......

拎去換

準備科水

ps4 idle mode 完成日 hang機

拎去保養啦屌
仲係度問問問

唔洗屌既，睇下有無坊間解決辦法啫

有無試過換拖板 或者第2個蘇位
功率唔夠會自動熄機

換過第2個插都唔得
今日拎左上TSO整（PS維修）
同時有2個客都同樣有我哩個問題
但唔同機種
都係待機後起唔返身